想為黑警製造白色恐佈

各位…經過69, 612同今晚…一班死黑警明顯你有你屌，佢有佢打；我城經已完完全全進入Police State時代，喺成立獨立調查委員會完全無望之際，我地唯一可以做，係全民監警！香港黑警數目只有三萬幾，而我地至少有二百萬人，所以，我嘅建議，

喺每日、每時、每分鐘，不論你喺任何場合見到黑警，可以主動上前檢查對方警員編號，或者委任證，並影低黑警正面，做法等於黑警查我地身份證一樣，不過掉轉做，目的係想為黑警製造白色恐佈。

收集到嘅資料，最好upload上一個冇admin嘅平台，方便日後有手足告9黑警之用

當然，要做到有效果，一定要有十幾萬人一齊攪～以每次十個手足圍一個黑警比例做

；我問過律師，因為香港冇肖像權，呢個行為絕對合法！大家點睇？

[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

強烈讉責濫用新科技既黃絲
千其唔好用入面D資料做不法行為